![alt text](https://habrastorage.org/getpro/moikrug/uploads/company/100/004/812/1/logo/medium_da9a48111723a229439d8b0de4e8064f.jpg)

#Тестовое задание для FunBox

## Установка из исходников
----------------------------
* Клонировать проект
* npm install gulp -D
* bower install
* bower install jquery#3.3.1 [Необходимо установить последнюю версию jquery]
* Написать команду в консоли gulp (после чего запустится сборка проекта и откроется вкладка в браузере)

###В папке build находится скомпилированная версия проекта###

***Пункты со 2-го по 4-й необходимо выполнять из консоли находясь в папке с проектом***